所有中小學生同我入黎!!!

求下你地將2500捐出黎幫前線既哥哥姐姐
好多哥哥姐姐為左香港既未來, 死既死, 傷既傷, 被拉既被拉
仆街政府係唔肯將2500包埋大學生/副學士
我知你地都好想出力, 不過太細過, 做唔到D咩

而家係你地為左香港既未來, 出力既機會!!

請將政府派既2500支援哥可姐姐, 例如:
-捐比612基金
-買餐券//超級巿場券比前線

612 721 811

買餐劵做乜鳩 你估真係有人冇飯開呀

唔好再買餐劵啦
買gear/捐612仲好
雖然我覺得咁叫中小學生比錢好似有啲唔知點咁

考慮捐下星火啦

成日出律師 幫義士
俾人拉就記得星火
捐錢幫手就無人記得

一齊出黎行啦，得2500咁少，全民抗爭

咁香港人又未乞兒到要問中小學生拎錢，我哋成年人都重可以幫到手

用番政府錢黎幫被政治迫害既義事唔係更好咩